[突發]屯門條撚屌係大公報記者

晚上近9點，屯門警署外發生爭執，事緣戴眼鏡及Cap帽的《大公報》記者，被指偷拍現場人士容貌，示威者要求他刪除遭拒。立法會議員林卓廷（左）及許智峯調停不果。

其後大批警員在屯門警署外拉起防線，突然在沒預警下，向前衝撞示威者，造成混亂，並帶走涉事大公報記者。

蘋果fb live：

【萬人屯門遊行後爆衝突警噴椒 數百市民晚上屯門警署外聚集】

==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

黨媒

我無野講